有無HKBN苦主係度

屌你個上台plan簽唔夠一個月就係咁跌價

屌 我都系 4月同hkbn簽左2年90蚊5gb plan 未夠一個月佢出個78蚊5gb plan 見到電視個hkbn 78蚊5gb 行smt網絡廣告 當場屌出聲

我都係
屌你78蚊平中移咪算
又搞鳩smt smt已經唔係快 拖撚慢晒

HKBN正扑街，初初個sales仲同我講唔再出smt﹐點知而家又出番，仲要有次送埋家居電話，咁啱我屋企電話又到期；而且比起sun mobile仲要多左位收唔到4G

我108受完佢改條款已經即刻跳左船

而家仲有冇得跳？

有前兩日先頭

吊,簽左三個月

簽左約 唔減得價 唔洗做生意

用緊148 但唔知轉咩好 間間都限128

你係受佢改條款影響都有得跳既

減價個d就緊係無啦